［牙波生性呀］LA Lakers及迷羅 討論區13

聽日打blazers又要睇牙波俾lillard 屌打

吊牙post頭無哂

Ching 你又真係懶左少少嘅
建議重開
都係copy返過黎姐

lillard B2B OT 你望佢無力
不過依佢性格應該會追住波黎咬

阿甲睇人都準

Monk 真係有料

一開始我覺得佢流流地